【鬧爆唱片公司】關淑怡深夜宣佈退出娛樂圈：見識到最醜陋一面

不經不覺家姐潮文、搶獎都咁多年
又少一粒巨星
請各位珍惜香港娛樂圈

關心妍都改左名？

up乜鳩

屌！柒咗！唔好推！
拉！

搶奬唔係關心妍咩

佢退出左 仲有冇野撈

關菊英啊小朋友

關詠荷啊戇鳩

邊𠹌個再推我祝佢今晚沖完涼放濕屁

轉頭又復出啦
而家仲邊有人聽二線舊星

關雲長啊戇鳩鳩

關德興啊戇撚鳩

做呢行咁耐都唔化？跟紅頂白吖！一句到尾你唔紅無價值囖！

邊個

關智斌啊戇撚鳩

1年後後復出演唱會 我知好多人掛住我既歌聲

推呢個

推

你就真係小朋友

環球畀騰訊入咗股，染紅咗，倫伯、學友、Eason輪住出嚟幫老共宣傳，大家咪再支持呢間垃圾唱片公司啦！關淑怡喺反送中做嗰啲咩大家好清楚，respect Shirley

前幾年唔係重出歌自嘲搶奬同關家姐咩

關淑怡同關心研唔識分？

係真

Shirley6月已經表態支持

仲係微博度屌大陸

關禮傑啊戇柒鳩

小朋友唔明就做哂功課先啦

關正傑啊戇柒鳩

佢表咗態之後，佢唱片公司仲要佢返大陸出show，跟住畀啲小粉紅為圍剿同舉報，環球其實好賤

咁又spin 走左 冇人理打壓 good job

agger，連登唔係黃㗎咩？！ 邊度啲留言仲好似笑9 shirley咁，撐黃色音樂圈啦，屌

關楚耀啊戇柒鳩

關海山啊戇柒鳩

關之琳啊戇柒鳩

樓豬先係關家姐2.0

關雲長啊戇柒鳩

不斷打壓黃歌手

收到

關你撚事傻鳩

重複咗！飲！

夠竟係關心妍定關淑怡

由關之琳再開過
渣ga巴打

關東煮啊戇柒鳩

難得有個前輩級歌手出嚟表態

而家退休又笑鳩人

痴撚線

Respect shirley
難得有情人

respect 關淑怡應該係表態得最早個批歌手來
有條MV仲特登剪成反送中(唔記得係咪網友剪然後佢問左可以用定點)
btw以前覺得學友係歌神 依家不了
留名等睇Eason幾時跪

已經跪左

希望佢會係u tube 唱

邊首?

網友整 我記得佢係自己facebook有分享過

上前線屌狗食椒嘅歌手除咗佢仲有無

Over左喇 唔好笑喇

屌你老母
上面成班做乜鳩
點解會覺得我係笑Shirley而唔係笑鳩關家姐

宜家先知?

Over嘅定義係邊度？

點解咁多負皮

唔好對Eason又幻想，快啲入去MV度dislike首歌，睇留言好多台灣人嬲到爆

你老母話口未完就跪
去禁dislike先

關氏家族

。

劫已騎

屌佢係我哋嗰邊㗎
上面班臭口仲喺度笑
支持Shirley

唔好推

希望關淑怡可以發展網上廣播事業， 做個獨立嘅音樂人

Over咗喇戇柒鳩

關淑怡係咪俾曾志偉強姦定做情婦果個？

唔準推

關德興

銀髮手足

咁型

關正傑啊戇鳩

屌攪咩啊錯曬重點
自己友嚟嫁
支持你啊！！！自己出歌想唱咩就唱！
手足撐你！！！

尊重佢
佢一直俾媒體寫到佢神神化化
又因為公司問題開唔到演唱會
祝佢好運